有無預左 人大會去改國籍法解釋 無得放棄中國籍

97前已經咁做 唔承認透過居英權計劃得到BC

預左就快又再改解釋

唔承認五眼聯盟安排的計劃所得的外籍

Then?

走得就預咗獨立前都返唔到嚟

佢一改咪篤有雙重國籍既人囉

你bno移民就預左得其中1個

係高官麻煩d姐

從來都唔承認，重點係五眼承認你係公民就夠
除非佢話雙重國籍係罪行，咁你就要考慮返唔返嚟

agger

one way ticket